其實點解你地唔求美國比口罩你地呢?

成功與否都可以落鳩支那港共面

落到嚟扣關上交支那人

問美國政府會有口罩，你係咪on9㗎？自己同美國公司deal都有機，你想美國送俾你啊？